中學生求新plan

我中學生，用緊hkbn $148 5gb fup全速，而家合約有問題要轉走，有冇咩plan啱使？

我SUN 96好開心